得罪講句，文青文化就係垃圾

偽文青文化=打咭高消費呃水魚地方
係撚文化？

屌你老母大南街堆cafe對面就係垃圾房
一個個港女濕鳩文青扮撚晒嘢係到打卡
純粹就係一班柒頭自我感覺良好
幫襯下呢堆垃圾所謂“黃店”當贖罪
港豬都不如

一間間賣所謂vintage嘢既小店
用煽情文字+ig filter
將北河街地攤堆垃圾重新包裝

文青店最鐘意成日用良心自居
幾支鉛筆賣幾百蚊
王家衛海報賣千幾蚊
仲要話自己賺好少 俾人抹黑乜乜柒柒
賺好少會交到租？
大南街租金逆市狂升呀屌你老母

班菲林相機文青店仲撚賤
showa hkcamera img個堆垃圾
高價賣junk box垃圾貨 用兩下就壞
攝台長期大量戇鳩文青苦主求救

文青文化？
咪就係攞住部菲林相機 去大南街飲屎水
做作影相打個卡 係cafe入面loop ig
#[/b]haha#dog

講左咁多
結論咪就係
文青=戇鳩

睇多本書好過
所以真係有文化嗰啲 圍內都形容係認真做學問嘅人

有文化既人 一開口就知啦
唔係你班淨係識跟風打卡飲屎水既柒頭囉

真

柒頭淨係識負評 講中晒？

推 睇唔順眼班打卡撚好耐

push